其實仲有冇機...

半個月前識咗個男仔
一齊出嚟食過三次飯 中間感覺都唔錯 大家有傾有講
第一次見面食飯大家嘅first impression都好好
第二次佢同我食飯之前仲攞咗杯自己沖嘅嘢飲俾我
咁我就諗應該幾好啦 嗰次食完飯過馬路有 搭下我膊頭
一直都有keep whatsapps嘅
但坦白一直我主動多啲
佢又唔係唔理我 我一搵佢多數都會回我
不過依排大家傾少咗就真嘅
最近一次食飯我等佢lunch time俾聖誕禮物佢
之後講返話都鐘意份禮物 實用咁話
佢有問我想要咩 我諗唔到就答唔知
結果最後真係冇準備 不過我又唔係好mind唔知點解
最近一次食飯我又借啲意整吓佢啲頭髮 佢冇縮
然後而家越傾越少 今日直情冇搵過大家添

佢有講過想行街
我好唔好問多最後一次 嗰日得唔得閒
然後睇佢肯唔肯出

其實男仔係咪可以咁被動架真係

然後我問佢你倒數有咩做啊
佢話喺屋企咁話
我答咗句我都係就end topic講咗另一嘢了

開鮑未

應該無乜機

有機 但唔會長

當你係兵姐，有冇抽你水？

點樣唔會長？🤥

睇文就知關係越黎越淡

就算一齊 佢似好快會無feel

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

都真係已經不停俾signal...
咁對方唔受咁我都控制唔到
佢雖然話自己係一個被動嘅人 平時少同人講嘢
但面對面相處過程我又唔多覺
但未至於同佢所講截然不同
始終食過三次飯 同埋上網識 邊有咁快可以了解到佢成個人

講真 ex我都未試過咁花心思準備禮物

1. 肥婆
2. 樣衰
3. 以上皆是

你中邊泛

你乜嘢樣 佢條件如何

喂你聽日會唔會早收工呀不如趁早放行下街

早收嘅話 佢唔肯咁你自動收皮吧

無早收嘅話
咁呀 一係放工照行下玩下啦 2019最後一日唔好摺係屋企啦

要點樣keep都係一個問題
我打算聽日問佢放假得唔得閒行街
得就得 唔得我就要收皮了
Sosaddddddd

我覺得如果尋日佢冇正面回答我倒數啲嘢
我唔應該再chur...
不如我問下年你放假行唔行街？

聽日收工臨急約佢 不如陣間出黎行下？好悶

你不如等下世
佢都講左係屋企無野做
如果你覺得自己俾晒signal 一個正常男仔點都會feel到 佢feel到而又同你講31號晚無野做 你又點解唔約呢？
其實無話一定要男仔約先 女仔約先想爭取自己鍾意嘅人又有咩問題？

前提就佢唔係一碌木或者player啦

今日真係冇text過...
原來真係我唔搵你 你就唔會搵我⋯
我主動多最後一次就算了

佢唔揾你咪由佢靜兩三日
我溝男友個陣都係咁
女仔追人唔洗太 chur
畀d空間佢掛住你

真係想試多次嘅話，學上面巴打咁臨收工約多次，唔得就算

諗住約幾日後出街 睇佢點先⋯

佢同你去街嗰陣有冇啲咩位令你覺得其實佢都對你有啲好感？例如body touch之類。不過會諗係咪真係有男仔咁被動，定其實只係對自己被動
如果你約佢 佢係咪都應約？
同埋 你追咗佢幾耐先？

唉我同你都差唔多
今朝搵過佢都未覆 唔知點

佢咁唔積極比你到手只會十萬個傷心
佢之後都會咁hea你~
過來人

乜都唔好諗
1. 直接表白 (DQ咗就死心)
2.一直對佢好 (做兵做到死心or打動到佢)

佢對你唔抗拒都有啲興趣
但就唔係好大興趣，無意慾要去追你
男人如果鍾意你會chur返你轉頭
所以你都唔好諗咁多
就算一齊都係你辛苦自己

約多次睇下點

好似我既情況 不過岩岩知道佢應該flirt 其他女
我心好痛就好似我個送唔出既蛋糕一樣

無機

已經約咗喇
睇吓到時點
我諗今次好冇唔好再拖拖拉拉 直接啲好冇
一係死
一係得
定繼續做朋友先
但認真啊 我諗如果我同佢出埋今次
我之後唔再約的話
我諗以佢性格咁叉被動係唔會約我的

我都想知
定對方其實都俾緊機會自己觀察多次

一直對佢好我而家就做緊
只不過心好撚累咋嘛 冇嘢㗎
究竟你有咩咁吸引我啊衰人
我地見過幾次㗎咋

沉咗船啦您

去機場睇下咪知

女仔主動約咁多次 再被動都唔可能無反應
睇下你地多唔多共同朋友 因為衰左一定被人閒言閒語 如果無乜就直接啲算

Say this: all I want for Christmas is you. You melt me faster than a snowflake.

其實仔係咪點被動極都會主動吓㗎
我同佢第一次見都係誤打誤撞 我話你可以約我㗎
跟住就好即興約咗佢lunchtime見

第二次我話想試餐廳 佢話不如一齊去試
第三次都係我主動
而家第四次都係我提佢之前講過嘅嘢

哈哈我真係覺得自己好勁
不過已經冇曬棋可以再出
我都諗唔到第五六七次excuses

咁我不如第四次作個了斷，點睇

佢有第二個對象/女朋友

德國聯簽重有機會！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

再講我怕自爆
我地之間係一個mutual fd都冇㗎

係咪呀 豁出去㗎喇⋯
其實我主動多一百次 佢唔受就係唔受 事實擺在眼前
咁我係咪應該一次就要知結果
雖然我都知最後會死！

咁我可以點做 再拖都冇結果㗎啦
唉我都覺得好煩

我ex都好被動
所以變左ex

我未見過你都feel到你好鐘意佢 個男仔冇可能feel唔到嘅

same

我唔知你 不過當初我做呢個決定之後係好辛苦

佢依排多咗online都唔會即刻覆我
以前都唔係咁

係咪真⋯
定當朋友先。

你的樣子

我都覺得黎最後一次直接了當

如果我溝緊既好似絲打你咁主動就好了

完 男仔對你無意思

之前都仲覺得有少少
依家諗諗吓都覺得⋯
係咪表白都可以慳返

如果個仔都可以咁主動就好

吾洗再主動找佢， upload 張靚相，話好似掛住個人，如果佢都吾主動找你，就應該收得皮。

老實講如果咁多次個男都冇主動既話
佢應該對你冇興趣，有第個target
只當你朋友

佢講過以前都係個ex同佢表白
大家有好感先一齊
我就當佢被動 但感覺不真實

lm

我覺得佢未係好鐘意你，即使你主動表白佢都未必會接受，除非佢係貪方便就手嘅人，依 d人你都唔想要啦？
咪做住朋友先囉，感情要時間去累積。
你地都識左唔係好耐啫，再了解多 d先啦。

連禮物都無回禮就算吧啦

表乜鬼白，先唔講人地對你無咩興趣，你識得人地半個月，知人地d咩，咁就叫鍾意，唔好將鍾意標準降到咁低啦

係 感情係雙方
佢既然對你無意思 你都無謂勉強
等下一個更好的

佢問我想要啲咩
我話唔知喔
然後真係咩都冇
其實我唔係貪你份禮物 只係你俾我睇到你有花過心機我已經好開心
可惜

所以嚟緊會係最後一次見面

我都覺男仔係對你無意思
如果你真係想知答案
唯有直接問
仲有 我覺得好多大家朋友變為情侶
既時間可能真係可以好短
大家真係鍾意對方 幾個禮拜內都可以大家手拖手
所以樓主加油啦

一就一 二就二
千奇唔好俾excuse自己拖住先
新年快樂~!

我都係咁
開頭係個男問我拎電話先
到而家我自己沉左船
次次都係我約做主動
我諗住今日俾自己最後一個機會 約唔到就friend 都唔會再想做
2020新開始

唔識點引導佢問
直接問怕尷尬

嚟緊先見第四次 會唔會好唐突⋯

如果我同佢講 其實你係我識嘅男仔入邊來講都幾特別
咁係咪都講得好白啊😭

我自問都係個好被動既男仔，每次有女仔揾自己單獨約自己我都會諗諗各種可能性，有興趣既我都會試下行多步，但唔會行得好急，怕自己Get錯。通常都係咁你一步我一步咁最後發展成情侶。但感覺一般既我都唔會抗拒，會當朋友咁出街，同時避免做1d會令對方誤會既行為。樓主依個case如果我係個男仔又對樓主有興趣，我未必會咁冷淡。不過只係我係咁，只係比個例子你參考下。

係咪有其他對象呀

諗住跟住見佢會問

點解...

佢而家似係慢慢越嚟越冷淡
之前呢 都係我搵佢多 不過佢都會覆我 只係我哋好似啲話題慢慢少落去咁⋯
我就係諗會唔會嚟緊見佢會同佢deep talk一下
問下佢鐘意咩類型嘅女仔⋯
同埋我想同佢講 佢係我識嘅仔入面感覺幾特別
咁得唔得呀？

我唔會知

依個階段對方講既每一句回應都會令你有好多幻想，越來越多既幻想當真係演變成失望收場，你會好痛苦。其實你之前咁主動佢應該唔多唔少都get到，會唔會考慮下再直接d?

同我之前情況好似，然後慢慢變隔日覆，然後就再講我知佢同左人一齊。

唔同既只係之前大家互相表白左，但人地唔肯同我一齊，我叫佢咁搵到女就同我講。

同我都好似

互相表白咗都唔一齊係咩玩法？

然後點

我啲fd叫我現階段都係做朋友先
因為開咗口好大機會收皮
其實我而家都好亂！

咁人地話唔想拍拖 原來只係唔想同我一齊

然後咪同你一樣 左諗右諗 好影響生活
你就圍住佢住 日日猜度佢個字句意思
佢就咁被動
有時我都燥 做得多主動都攰

依家段關係唔三唔四咁
我都半放棄
不過我時間長過你
你咪比多2個月時間

我睇怕兩個月都唔得😂
而家咁嘅狀態 我仲次次叫佢約佢食飯？
有冇一次由頭到尾係佢提出
如果有我真係好感動！
Ff下都可以嘅

咁其實你朋友都覺得佢無意思…咁你拖落去辛苦自己又有咩意義？

agger 俾假希望自己

其實唔攤牌係怕面對現實姐

一句，我鍾意你，想做你女朋友。

肯就完咗件事
唔肯都完咗件事

講就容易 做就難

女仔就直接d啦
女追男隔重紗
男人唔駛追架，一係得一係就唔得

鐘意就紗 唔鐘意就鐵網

唉

唔好亂 唔好影響生活
佢暫停唔係放你係首位，可能識緊其他人
Msg覆唔覆睇開d
你應該問下佢鐘意咩類型女仔，講下上一個。交流多d

其實你都做到咁出, 一個正常男人一定知
佢仲係咁最大可能就係佢對你興趣不大,
或者難聽D 佢可能心目中有對像追緊但未追到
你只係佢既備胎, 最細可能先係佢個人比較被動
你同佢相處過你應該最清楚邊種可能性最大. 如果
係頭2種勉強一齊只會好快散, 個人覺得啦

我地就快又再見
然後都冇問我邊度等
我好拎攰呀媽咪
係咪唔想見啫 咪出聲囉

agger 你放佢係第一位 但佢唔係 結果就係你生活亂曬 但佢冇影響 公平咩 值得咩 唔值得囉

我明你感受 會覺得下下都係「我」主動 好攰 又唔甘心咁 但又放棄唔落 犯賤到仆街 冇㗎 靠行為去逼自己 唔好做低自己 要啲尊嚴

唉 我盡量
係好犯賤㗎喇 有乜計。

小小犯賤
但你唔試 你又唔甘心~
留返一線比自己
期望不要太大.

而家呢種唔甘心係好似去左賭咁
係咁落注 但係咁輸。只會落更重注
有時止洩都係一個方法
呢個唔岩味算數。睇開d
保持自己心境開朗
食夠訓夠

Wishing you a holiday season full of warmth love and family!